自從delete咗whatsapp，Facebook, 部電話上返核電

屌你老母whatsapp亞太區閪女人出多啲錢請打手啦on99

閪女人做得呢個位都唔係好人

係 d whatsapp 打手好低裝

遲啲應該用signal 播毒link，好似之前line咁

屌你老母亞太區閪女人個腦進化下啦

Facebook whatsapl用電倒水呀屌你老母亞太區閪女人

所以我一早del左App